罷搭鐵 可行嗎？

如果試一個月 唔依靠黨鐵 如試完可行
繼續 罷一個月 罷半年 罷一年

有無得諗？